手足唔好行出馬路！！！

根本宜家就係班狗特登一早封哂路，然後就可以屈尻你佔路，目的就係喺第二日嘅記者會搵料抹黑所謂嘅黑衫人。

所以各位手足應該做返良好市民，行返上行人路，等班綠狗full gear曝曬企足一日，仲要完全達唔到本身嘅目的，玩尻班垃圾

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

禍必及妻兒

呢句野同啲poo係
深水埗叫記者行番上行人路有咩分別